開始唔駛著黑衫

想提議開始唔駛著黑衫，著左仲畀黑警藍絲點相。

著番平時乜色都有既衫，佢地又點唔到相，又易be water﹐做番真正市民，唔駛畀佢地話喬裝。

著衫都可以 be water, 不必咁執著黑色代表反送中。

hi p

白杉街坊都扑頭流血 屌你老母

有人提議著雨嬲係外面，走時除

大力推

或者同學仔番學記得帶件外套
各位小心出入冷氣地方凍親啊

依家佢地見人就打啦，只係囉正牌既黑社會

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

又一個眾人皆醉你獨醒

推 著黑衫真係唔理咩野都拉左先

岩呀 黑色簡直係目標

邊個最想你著黑衫畀佢揼， 咪黑警藍絲白衫囉

後生就係罪